絲打入 我想唱歌求婚 唱邊首歌好呀 入黎幫我揀啦。。。。。。。。。。。。

幫幫手

唔好咁啦。。。我會報警㗎

好心分手

周柏豪 我的宣言

屌你老母

追

愛是永恆

周國賢 無顧慮的親密

諗住等陣同羊仔求婚

唱比邊個聽

明日晴

阿牛

Wrong hole

你的名字 我的名字應該最好

我向你求婚，求你應呀承

可不可能還我自由

eric clapton& bb king - marry you

如果 命裡早注定分手

Only you

我～會一生一世～俾好多家用你洗～

雖然唔係絲打，但個人推薦呢首，唔識（雙方）日文就算啦

btw祝成功

不如英文,marry you - burno mars

三生有幸 鄭中基
好撚正

情人甲

讓我留在你身邊 陳奕迅
或者 children song 周國賢

唯獨你是不可取替
Ex同我唱過果陣 我喊到仆街

熱烈地彈琴熱烈地唱

遙遠的她

bruno mars fans

婚紗背後

為你鐘情

wrong hole

好心一早放開我

相依為命
你不放下我 我不放下你 我想確定每日挽著同樣的手臂

三生有幸

都話嫁左俾我lo

死左條心啦

兩條麻甩佬為舊黑心棉爭風呷醋你地知唔知醜

我真絲ok?

白玫瑰

陳有強 有了你

百

我的宣言

夏日傾情